支為手機連日漲價！火爆款「+1.3萬」 經銷商瘋炒作：晶片將成絕版

有時真係忍唔到笑

炒垃圾

45nm

Ettoday 睇嚟嘥氣

又咪用唔到google

買來放床下底傳比個孫？？

電子野絕版
幾年後咪又係變垃圾

今日就已經係電子垃圾啦

同時間豐澤將Mate 30 Pro 賣$3998 清貨

科技野停產代表邊垃圾，咁都炒得起？